集思廣益 想搵返一個故！！

好耐之前睇過一個故 耐都已經唔記得係喺舊登定連登睇
係愛情故 淨係記得男主角叫啊牛
好想睇返

Push

牛三？

好似係係圍村人？
然後一開始好鍾意泫雅？

結局呀牛同女主角結婚

你啲資料少到
我記得墨說之前寫過個故叫天生不對
個男主都係叫呀牛

我搵返喇 喺舊登「兵仔的故事」
對唔住係我錯 男主角叫牛仔

應該係呢個啦

主角識用能力變好好打 / 憑空變兵器？